唉 估唔到蔡英文咁忘恩負義...

勝利宣言 一句都冇多謝我地林鄭

黑警入英國領土執法

幫手Retweet

屌你標題黨

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

事實佢的確冇講出口
地源政治上佢吾敢同中共反面
仲話最好係維持現狀
不過把口講乜吾係問題
問題係佢之後會點做
如果佢對手足好, OK可以接受
對手足吾好就應該清算
畢竟係政治淪理佢利用到香水港人咁多還少少一定要(全世界得中共唔講政治淪理)
但對於佢冇講出口多謝香港呢件事各位唔洗太用力屌
中共仍然係好強, 小英未夠力咬佢一啖
因此你冇理由推佢去死gama, 咁樣對身在台灣嘅手足有咩好處?

on9 post

咩都唔做

咁會唔會輸民意架？

咪撚玩標題啊

共狗夠日日話想香港好，咁你又覺得啱唔啱聽?